電腦問題求救

突然間部機熄左 之後開唔到 仲有dodo聲 係咩位出事?

絲定巴 絲既話免費上門幫你整 巴就

巴

板、U、RAM 淨係三樣嘢睇下着唔着得到

RAM用多過一條可以試淨用一條，逐條逐個slot試，有士啤就搵士啤試

唔識拆唔好勉強，畀錢專業嘅嚟好過彎多兩錢重

換左底板 同火牛 之後而加唔知做咩事LOAD唔到條RAM, 係咪唔夾RAM